訓唔著 腦袋激活

呢個post可能冇主題 只係諗到咩就打下咩

訓唔著既你 依家又諗緊咩？

有手有腳就似係一個人？
著套西裝就係上等人？
狗都可以著住制服周街走

我係邊個？ 有冇諗過每當一合埋眼 或者你其實唔存在係呢個世界？

我地只不過係一個個大腦工作

人生苦短 及時行樂

失去自由既香港人 訓緊教既係唔係準備聽日又要開工？
或者炒左你老闆就會搵到你既自由

有冇人一齊激發大腦 激發到我可以訓著

我思故我在

你係因為肥絲你先出現